黨鐵股價插水

三月新低
大家唔好比佢停

應該仲會繼續跌

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

坐坐下隨時被襲 你覺得可以唔跌？

唔沽唔得！

大家抵制佢旗下商場,佢收入就大減
唔好比錢黨鐵賺,野飲都唔好買!

港鐵商場:
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

除左跳閘，記住唔好去佢地商場消費

推

推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

今日穿著250天線，聽日再插